【親中議員 葛珮帆】浸大事件 文化港獨都是港獨 反大陸化即是港獨

浸大佔領事件持續發酵，其實質是有人企圖以「文化」包裝「港獨」。整個佔領行動，是由一個撐粵語、反普通話的團體──「港語學」於語文中心作網上直播。被停學的陳樂行就是「港語學」召集人，有報道指他長期參與、策劃港獨、反中、反普等活動。

借反普通話推動「文化港獨」早有前科。一三年，當時的公民黨議員毛孟靜聯同其他反對派議員舉行傳媒茶敍，聲稱所謂「本土語言」已遭全面的「大陸化清洗」。一五年毛再在立法會提出動議，要求政府「保障香港不受『大陸化』」，另有議員伺機提出修正案，要求把擱置「以普通話教授中國語文科」設置成教學的長遠目標。

立法會議員 葛珮帆

假博士你講廣東話！
港獨分子！！

反共都係港獨
批評政府都係港獨
講野唔啱聽都係港獨
唔聽話都係港獨

投票畀民主派，都係港獨

按佢邏輯香港1997 就已經獨立咗

唔支持基本法 一國兩制就係港獨

假學位博士都有資格講教育咩

當年方國姍打佢打得好

繁體字港獨
廣東話港獨
用港紙港獨
恆指港獨

無港紙同恆指？
你班閪環老細死撚左啦傻西！！！

舐過界